apple google facebook youtube whatsapp 除左大陸人，全世界有咩人杯葛到？

算把啦

whatsapp其實唔算多人用

韓國
人地用Samsung naver line kaoako

非洲

日本，用功能機 Line Yahoo

北韓